黑警發出反對通知書

黑警發出反對通知書
黑警發出不反對通知書
黑警不發出反對通知書
黑警不發出不反對通知書
黑警反對發出不反對通知書
黑警反對發出反對通知書
黑警不反對發出反對通知書
黑警不反對發出不反對通知書...

阿媽，我好亂!27日遊行點算呢?

仲諗緊出唔出元朗好

27日去元朗實無錯

黑警反對左係咪代表果日元朗就算有鄉黑打人都唔理？反正通知左你地唔好去
既然係咁 兄弟識做啦